想問有冇推薦嘅開24HR醫院/診所？

求推薦去過覺得唔錯嘅 (24HR 邊區都得 )
睇開果間唔係24HR
雖然我荃灣，但都會有機會帶貓去人地屋企就會去第二度，知多幾個都好
順便其他區嘅巴絲可以參考